唔好再講其他野 星期日去遊行！

其他野慢慢做都得，星期日遊行嘅宣傳依家嚴重不足。請大家幫幫手推爆Facebook,IG。等最多嘅香港人睇到，唔好淨係喺連登圍威喂！

推